而家個恐慌根本由政府一手造成

疫情初期，政府隱形，我真係唔知我個政府去咗邊
到口罩供應，應該知道全球供應一定不足，唔實行措施，要市民自己去網購去排通宵買，唔一早做，做嘢慢十幾拍，而家好多人都買唔到，網上被人cut單
隔離營設係民居附近，仲要係市民自己由小道得知，政府仲要已經開始裝修，準備入伙，最後要自己賠上前途去阻止政府設立，政府然後先公佈同取消
口岸唔到罷工唔暫停，但我地要嘅，仲要係疫情初期，講緊未有本地感染，過年前要求嘅
係全面封關
到而家都未做
抗疫做唔到，陰招做足，到本地人傳人出現，大家愈來愈驚，日日活係惶恐中，周邊國家開始封香港
到今日，大家都知政府已經保障唔到自己嘅健康，平安，先至乜都搶

林奠唔係慢 係特撚登
綠曱甴部署屠殺市民有慢嘅一日咩?

然後法官繼續迫害反抗政府的香港人

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

今年至佳揮春：

政府想社區爆發肺炎來搞散場運動

無力制衡政府就係咁
人禍肯定會再發生
想香港落地生根要考慮清楚

我嚴重警告所有連登仔！切勿係連登留tg 透露自己讀咩U 返咩工 住邊區

繼續賴啦，無思想就無思想啦
將一個唔理性既行為合理化，港豬最叻都係日夜打飛機嫁啦